求教學 android 系統dl 大陸app

香港版本android手機點搞先可以dl 大陸既app

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

Api

要root機 ，or adb調試del，自己查下

Apk

如果本身係中国嘅rom，直接刷rom好啲

(Ios用家，好耐冇搞過)

DL‘應用寶 完